新蒲崗封區

立場直播中

有食肆的話點撚算

武肺放完新年假開工啦

有乜點算，驗埋先囉

封又係咁多
唔封又係咁多
仲要隔2個禮拜比武肺休息

蘋果一個鐘前已經話d食肆閂左

肥仔銘
之前俾人搞過

肥仔銘果到

肥仔銘不嬲唔做夜晚，同埋好似係對面雲吞麵果度，會影響616比較大

都未過新十五

一，多確診又封，少又封，宜家放鬆限聚又封，究竟乜野準則封？

二，咪有疫苗囉，點解唔係直接強制打疫苗？

鬆章大法